保特踢澳職，d速度好像跟唔上

要練多d跑

佢跑開短跑, 依家90分鐘跑十幾km 梗係唔得